二手 scirocco 1.4 有何評價

見二手09-10年 7萬左右
想買部入手玩下
聽聞波箱有問
大家有咩評價
或者有無相近價錢 單門既好推介

最堅要揀冇chip過電腦嘅 上架okay就得
你預呢個年份手遇會較多

呢個筆直要新年份好玩單門都冇咩選了

Crz

呢個價位比我都揀scirocco 1.4
最好買啲冇改過 1.4既dsg7速波箱唔同2.0既波箱 chip過改過波箱易死啲
如果唔咪好追求速度1.4已經好夠玩
低轉supercharge 高轉有turbo
想有得改又要快既話加多啲啲上2.0啦

如果萬一真係壞波箱 咁要幾錢整 又或者換呢

買2.0好d
btw bmw 323 325i coupe都係大約呢d價 可以考慮下

垃圾車 壞波箱唔洗整 一定成個換 最好換埋架車去

壞波箱電腦多，2萬零蚊

不了啦

Bmw牌費同油費都貴d
想買架平平地1500cc以下既玩下

日本車算啦 熟小小車先玩歐洲車

Golf GT 同 Scirocco個波箱係咪一樣？

我有部10 Golf GTI 放緊，有無興趣？

呢家車2.0同1.4力水差好遠。唔好買1.4,你一定得後悔。你可以試下兩家分別。

7年以上歐洲車開始好多嘢壞， 你有心理準備先好。

如果你想快車，唔介意人比話mk既玩honda車啦。

dc5,cl9 平靚正，啱你budget，你玩完放返出去都有人接。

有架13 年 1.4 有無興趣？唔夠位擺單車要換旅行車

幾錢？

要玩本田 就玩type r cl7r civic type r
同普通板兩個世界黎

10個 可議價

爸打
唔好意思 超出預算了

👌🏿😂😂

28 car好似好多盤 但真心唔知個波箱...

反而2.0就無咩盤

鍾意整車既朋友快D買

其實 09 打後，無chip 過車 個波箱好少出事😑